鍾欣潼祝賀中華人民共和國繁榮昌盛

鮑黑心更黑

唔知呢

可能因為陳冠曲奇單野搞到佢對香港人懷恨在心都唔奇。